[JJ插沙］跪求Apt Test Question Bank

有冇人知點搵Apt Test Question Bank?
Google完全搵唔到，又唔想係官網買（窮撚）

有冇好心人指教

想要SHL或者cut e

推

真係冇 得啲唔知邊度既free test同practice test

做義工畀你?
不了

唔洗俾我 但可唔可以講下邊度會搵到

google

google
yahoo
bing
startpage

aol
duckduckgo
baidu

Google真係搵到好後都搵唔到 但多謝你地答我先

apt test 咁易都唔自己做
請錯人請到你真係慘

Engine仔英文唔太好 所以想做question bank練習下姐... 點解上黎問下 咁多人鬧

[url]比錢實有得你做, 要有收獲係要付出下金錢[/url]

$50 出售我以前做過嘅apt test video interview所有cap圖

你in過邊間

你有無良心啊垃圾